有無人睇過一套叫《天空戰紀》嘅冷門嘢

最初只係因為鍾意首op所以睇
後來慢慢又覺得其實都幾正 設定同劇情甚至畫都唔錯
但可能真係太偏 無聽過有其他人睇

我發覺而家啲人真係唔識分紀同記

有，亞記做過

修羅王 一平

佢都冷門？